a4

.

11c lei?

Cfu

慢

紅牛好垃圾

禁住黎屌永遠唔起腳

想傳到入禁區冇人mark再射咩？！

學識收手停下

Allin 12.5s

請受小弟一拜

寶寶心痛 但寶寶不說

8.5
主ng
果然跟人唔洗煩

8.5 9.5
10.5

心累

唔敢要10.5高水 要左8.5 9.5

9.5x2

巴打

唔係中咩

10.5 3.8

仲有幾耐？？

-1c

比客入返球啦不如

10

落樓下食好野了

同問牙

ky 12.5la

81mins now

80'

好開心 買左十分鐘有錢收
多謝virgin ibra 同cfu

整個綠字旺下機先

gun

Gun

跟

呃勝率

保保本 慢慢等佢 收息收息～

2-0好啦唔好入多球啦

角呢

如果10分鐘紅牛反杯呢

屌暫停 買唔到

咁唔好賭了今日
搭沉1.001

係就好

你買12.5

咁抵輸啦

拜kayan la

開埋10.5ok?

早買早享受

12.5我指有s足水，唔通得1.1x你照買咩

2.5/3

應該開埋10.5之後完

8.5 9.5
10.5 8.5 9.5
10.5 8.5 9.5
10.5 8.5 9.5
10.5 8.5 9.5
10.5 8.5 9.5
10.5 8.5 9.5
10.5

lm

C

俾多個c 就錫晒你

止左血 豬緊27蚊 一陣屌場澳職收復失地

求5.5 11.5 買黎等奇蹟

10.5

逆天而行 唔撚準刷c

Ccccccccc

試下先

冇入10.5 但我地一齊經歷過幾次奇蹟c幫你地叫

11

11c

逆逆天而行 刷

我都等緊奇蹟

8.5 9.5 10.5

明明8點先訓
訓醒都會一個1001未追

巧kai針

應該仲有c

又大勝

今朝兩場輸5k

可能要90分先有機，睇下客刷唔刷
btw 買少少客next goal

唔追啦

恭喜

Cfu 好勁

客快d入一粒

Cfu 全面進場

allin 左10蚊11.5 同客ng 賭運

封晒盤了 好買小小客next goal

Allin 10蚊

比球紅牛啦

角大健身 健身健心

我愛你啊cfu

力威健身 只練上身

又好似真係

真係11

派me

角細練心 力威健身

新聞黎???

客隊真係有體育精神 輸緊都不停刷c 抵讚

最多啜你lin

等澳假算

Sor岩岩先見到

師傅講過 平時行路 上落樓梯都練緊腳 操腳=唔聽師傅話

Jer 痕巴

屌

如果客入多粒就好啦

場場都角大

FT 2:0 11C

要jer樓豬了

今朝贏咁多又唔派

唔度澳假 盲跟

ky頭場點睇
求回血

又黎

一陣買角大？
睇好細

回血

13.5

恆巴又黎all in戰略

無限loop

頭先10.5上到@4.x 喪禁買唔到

多謝馬會賽前分析
星期四 9 溫哥華白帽 (主) 對 紐約紅牛 (客)
細 [2.5 球]

好撚狗架狗會 睇得唔買得

come on this is hk jockey club

you know that shit

你入左9.5wor

主w cashed

茅錯
要成功最重要係個勢

我都allin 10

其實如果覺得自己輸好多仲好想繼續玩落去
不妨一炮過入3000落馬會
每注一百一百咁玩
玩完晒佢就收手
如果每次幾百幾百咁入落馬會, 多多都唔夠輸
要玩都起碼夠本先

All or nothing

ky say 8.5 9.5 已經判左死刑了

禁唔到
瘋狂封盤
仲豬埋和同客
自己都覺得自己柒到喊

唉我屌 1688 我想過1700啊

要jer爆樓豬了

計埋上一場當打個和啦

打和！

急不來

嚇走盧sir

我卡左關4日

燈sam要咗澳假主勝

有無老鼠同角細同路

無5.5 6.5出現過 輸左超細注only

50 50慢慢上

我都係

上左幾多

same here

我都係$10 $20起家

之前入800 星期六衰貪心買左兩場日假盤 豬哂 發誓唔撚再買盤
宜家600本重新黎過宜家9xx就黎1000

Same here 大家一齊上

我50 50上 夠$200就買盤 一炮輸淨$100再50 50

攞番個勢先

same

樓主好準

擦勝率

卡關too

我都係，但有時好辛苦

本日最大贏家
派ME

應該買100 起碼真係叫賺1毫

澳假唔敢買但好想買

Lm

呢個係走盤

你買50就唔可以買盤 盤呢d好洽細戶買
平注原意就係輸都唔會影響你個本
如果你有次贏夠4注之後一買盤一炮豬哂
咁就違反平注既意義

多左10蚊 1698

原來今日星期五 仲以為星期六

Me

訓醒未?

我有個即刻上1700方法想g嗎

跑去馬會入十蚊

你岩 但我好中意買盤

me

話左唔再入了

角雨巴我差1k昨

我停左係13xx好耐 上唔到15

呢樣真 得200 300真係唔好買 輸半都好傷

有冇巴打玩開大細波交流下

點解我覺得老鼠開細

差1k派我？

想點交流

因父，及子，及聖神之名

阿孟

想跟你學野

我中場入左9.5 2.27
你點會入唔到

係有技巧的

咁叫交流咩

睇odds就睇到咁多野

盧蛇

去見工了

今日有冇？我唔係成日mon post 有冇啲穩陣啲嘅襯依家人少少講出黎先

加油

加油呀 靚仔

想問下你點睇第4埸s姐

-_-✌🏻

聽日日職有無水

我

Cfu好勇

果條垃圾mon post wor我唔講啦
等佢淨係識買角細唔識買角大

我我我

-4000 就派得了

要lm了

Kayan 你好似差我d野？

Cfu i love you

一陣場澳假我計到入球中位數係2.625 馬會有開2.5/3 細中水 我係咪應該博2.5細

Kybb講緊既係🤔

我一陣覆你
真係開8.5s

中場補左9.5 2.33

C fu加油

Rb 開到8.5 9.5

當然

聽日再算

琴晚一蚊都唔玩 好好訓

可唔可以高登pm問
認真想學角球 研究到樽頸位突破唔到

男朋友靠賭維生，覺得好今日唔知聽日事

伊巴 廢托仲有無事？
利申車迷

無事了, 報左平安

邊位巴打

不要問巴?

睇完個po個隻game嚟

同事真係好撚煩
人地做野有規有矩有晒系統，係都唔肯理解人地套系統點做，之後自立一套系統
又朝早9點俾套野你check, 12點前交貨
你老母，幾百樣野

而家又走黎話我錯撚晒，睇死我

比人騎劫左

我轟

感謝
追返本買件下體會衫

一陣澳假要拎返輸左既返黎

同路

真係咩人都有

重心一場

03/03
Portland [-0.5/-1]
Augsburg +1

樓豬頭埸買乜

同女人返先煩 我返工個到 10個有7個係女人
日日嘈撚到仆街

嘈都算，啲女人係咁自立為王做乜鳩

Post wrongly

果度係兩場...
呢度係連登

仲以為你咁好

多謝

話左567起高登出重心

嘉欣原本打算係邊到post?

推啊推讓這風推

如果真係有料又唔怕 最怕啲女人冇料扮四條

不嬲重心一場都會出2至3場

你真係以為嘉欣會貼錯？
佢根本愛上左我地

Ky I love you forever

我會係度出同一時段全角球ga

頭場度左2.5細有無加持

澳假10.5b 點睇

btw我尋日已買齊心聯

2.5細 3.5細 收晒，好開心

下期六合彩
重心
同上次一樣
100%
抽7粒

有無人打lol 有無人唔打lol

3.5s低水？

想g

我到依家都唔知齊心聯係邊場
有冇巴打講我知

今晚先

頭場2.5細點睇

齊心角大 齊心角細

Yes 1.3 then 1.27

我上季銀今季銅4 確定要同我打 ？

冇所謂 玩阿福快打

我都睇中啊清

想打rk

上次有巴打都係咁答完全唔明

想玩

要我carry?

嘉欣今晚齊心角大

求你carry

計好係2.625 馬會開2.5低水吸人買 2.5/3細就中高水因爲個數據唔夠力支持？博2.5s定買all goal3好

same thought

全s？

yes 會否考慮移民過黎

出嘅時候打俾我

齊心角大同路

我多數博2.5s btw想知你點計

你問果時我答左喇

自己搵下
post有講過

Same

無呀 對賽往績 加哂2隊近8場總入球計番平均每場入球再對馬會賠率捧咩

濟洲聯啊 答咗咁多次

齊心3x1有冇同路

🤔

你地答完我都唔明
Sorry我成日問野打攪到大家

here

追故功能

我地一家人扮咩carry

咦我明咩係齊心聯啦

濟洲聯都唔明

a0 白羊女lm

曼聯都唔明

我直情講左係咩....冇暗示嫁

3x1乜先得

叻仔

有錯請指教

下係咩可能我當左你Sor呀巴打

今週睇中2個第3個盤，買返條2x1先

樓豬fc ok？

點解要計8場？唔計7場或者9場？🤔

mon撚實個post等ky指揮先

未睇呀 晏啲度下

因為馬會剩係得最近8場

去跑個步返黎再追post

頭場+1

頭場做緊野屌不到

想問下大家平時即場點估算到仲有無入球

打比領隊

睇盤有無降水？ 好似係

kybb一陣玩唔玩即場？

求電話

利

馬會2.5開到1.65 但總入球2球3.5熱過3球3.8

到90分鐘 我會估冇入球

亞盤黎計應該悉尼輸 客隊贏
如果當百家樂咁睇 單跳緊

比人絕殺好多次

邊場

好似要睇球員行圈狀態

想屌上盤

老鼠

我都係咁諗 所以上次信心注左$500無下一隊入球 點知93入左波

想請教下點睇 上盤低水 仲落左飛 點解睇盤客隊贏

我自己通常大細波開到1.7以下會skip
利申:大細波新手

我都係因為all in 比人絕殺而踏上不歸路

咁樣買好不智

買左lu
未知有無時間

如果用百家樂角度 大細盤都單跳緊 似細波

個陣追數 由$300allin上到$500諗住再allin就有贏 點知

當初唔識野嘛

有時讓唔起

麥當勞叔叔有H漫 我順序由1寫到10000

我第一次賭就all in5000皇馬

交完學費就會明

你買定skip

占要主wor，仲要諗買咩
btw我上次講左呢場要咩啦

有冇咩天機可以參透下
定已出水？

好難睇 低水都未必贏 樓主過多幾招黎plz

我都唔識
豬到仆街

不了，我亂買的
總之我買左一個角盤，等即場先買如果有時間

我介賭了

屌 掛住追post無落車 仆街

sor 原來未到

😒

以為過撚左
好肚餓唔知食咩好 旺角東now

樓主又黎

賭到傻

搭左好撚耐 以為過左😒

睇緊盤

挽留

求指引

屎

決定買2.5細

見到樓主以為唔記得落車

咁唔好理落唔落車啦

樓主又派

agger睇盤重要啲

🖕🏿

樓主岩岩係紅磡？

第一場有冇愛隊？
我追左三個post淨係得小小頭緒

澳假都係skip好啲

今場澳假強對強，買下盤和都收到錢。勝利作客受讓既下盤今季開5場，贏左4場盤，輸盤果場就係對悉尼。但勝利下盤既波多數踢得唔錯，加上今季對過2次悉尼都係入波先俾人cup2：1，希望今場頂到唔好再俾人cup

筆者覺得以和為貴

希望唔好好似畢爾包咁輸12m

難講 澳_

allin澳假客勝

主客 客主

btw今次讓半球 唔係開平半

個個都睇好大波 毒果仲叫人買3.5大 究竟我應該跟大隊定信自己好

新人等ky指揮

老鼠角大?

筆者反而想買窿窿 學678講 下盤開得咁狠

見有人話角大

13.5?

老老實實 大佬阿二對決 領先8分
守和就唔洗拉近比分
主隊主場澳職失球最少

勝利10年fans

收到

ok

入左好耐啦

窿窿都開出就真係戒澳職 不過澳假既野

個名好似一鳩樣咁

其實係同一個人

Btw1 4 5理論真係幾堅

改名啦柒頭

唔巧搞到我畀admin bam呀老細

今晚改

可否用商品說明條例告佢 炭燒豬頸肉 煎都唔煎下

正

仲辣殺過我學校啲飯

Why ng eat tam jai three gor

燒咗還原返有咩問題？

好似關平d午餐

狗麵

天狗有冇角球水

盧sir

冇住 依排好忙 積咗半個月嘅角球data未處理

想知

加油
等你帶領屠狗會

想問下樓主1 4 5有無走棧位 係咪要exactly 1 4 5
如果1 3.9 4.7得唔得

today 燕豪fun

我都係睇到呢場 我想問埋22 30 32算唔算

145?
見到就主勝？

this diu下盤la

通常半一盤 開下盤

澳彩下盤落飛

無盤開 小注+1測試下理論自
先

澳假似角細 靜係勝利單邊刷 老鼠應該唔點攻
Btw有無人有留意賠率變化

睇波咪得

新人都識ky，點會新呀？

睇亞盤週街半一升一球喎

無啦啦升盤

10.5 1.97->1.85

原本有1.97咁高咩

跟墨勝 追3k

我諗2.5/3細會落飛

1.95 from hkjcodds

個個都買下盤 有冇咁著數

喱到啲人買下盤姐
出面大把人睇上盤了
主場無敵喎悉尼

我見香土都個個下盤

跌左4%是咪可以重注

剩係毒果都捧上盤 3.5 波膽3:2 全部都係大路野

終於追完 食個lunch 推到呢度

發左毒誓有幾隊澳職一定要買對家

你個名唔岩買角大bor

澳假應該有時間一齊玩了

歡唔歡迎生面口入黎屌波

有冇尿可以飲

跟實伊巴先

識買了

Sure

賽前先屌客勝小注 再玩即場角

只屌唔jer

skip la

快啲開波啦扮工好無聊

你買左喎🖕🏿

一陣一上堂就有波賭

全日超重心 墨勝贏1:0 2:0 波膽

包包輸半

all in

叫返f1啦

話說波post盧咗兩日 無嘢好睇

跟左下盤 齊收齊收

隔離私怨大過天

想買10.5s 但澳假

澳假應該 盤
同埋全部細

有無即場玩 想追數

買左2.5s 2.10

唔識改名 為左方便盧蛇係度出水 我做cd rom算

向右拉 帳號

1.9咁上下

墨爾本勝利
處女伊巴

悉尼

我買+1係咪好垃圾

有錢贏便可以了

樓主又羊

一來一回做死狗會

有神快拜

處女伊巴係乜事😒

柒過走盤

10.5 1.95 1.75 初盤

allin

無成本，點解唔玩

笑到仆街

掌加奇又贏一場喇

打錯 自 1.95->1.87 先岩

角大跌6%係咪skip得？

講番正題 個水位好硬喎狗會

請參考琴日西維爾

子健: 阿妹復出即勝一win

笑你辣雞

如果你買角大咪skip law除非你早飛買左
不過澳職場場角大都落飛啦

唔係10%先skip咩

咁不如買10.5s

不過隻2號衝上黎好勁

澳假冒左和

咬你賓周

小妹是一無
一無是處

gay

5-10%

勝利here

ky一陣free ng free

Ky買即場應該大注過你本新果一角盤

u is 5毛

去狗會同d呀伯一齊屌下波先

改左賠率 驚驚地

唔同隊屌波，會否俾呀伯屌打

頭場都唔係145

試過拎住本書入去 比人屌番出黎

買左果隊入係佢面前大叫添啦

我講大細波 巴打最後有屌細波？

雲佬

細波未驚過喎

澳彩飛已回

屌左2.5細

見係你 俾啲支持力度你

乛⼃⼀⼁

點打啊師傅 全對負數

屌澳彩流流地

跟下人買先 203 206 00， 11.5 13.5 ， 0:1

澳彩賽前撚個細賠率撚到出神入化喎

易大1打5不是夢

如果一陣泳巴出墨勝 我屌個細波
跟手即場角大算

嘩屌 2.5/3升做3 幻覺黎ga姐

琴日豬左500
今日追番先

cls 對面sup控死我啦 未夠錢水銀 比人爆到入大本
無野講

至憎5毛😒

如真的話，希望佢今場破燈

小弟不才 岩岩一開始見到2.05 我覺得係幾穩的 但突然轉左馬上淆左唔敢買 我得一注錢 買邊樣最好

思路一樣 對下盤唔太大信心 應該老鼠半守 勝利禁屌之後比老鼠偷雞 瘋狂刷角

客盤
2.5s
0:1
11.5
13.5

買咁多

屌左 勝利半客點睇

其實我覺得1:0 or 1:1

已上連登大船

13.5 4.4->4.0

未買 我要睇埋詠巴先

我買左10.5，再即場

+0/0.5
0:0
0.5/1s
角等ky

全世界升盤 升到一球得馬會仲係平半 可以屌埋波膽1:1

逾睇逾覺得0:0 1:1好有機

屌睇錯盤 自膠

未升呀？

回幾多？

新手一問 145理論係咩黎

求神拜佛刷夠14c半場
唔敢睇live
等收工睇下有冇錢收算鳩數

睇錯燕豪芬個場
Btw差唔多全世界下盤都慢慢落緊飛 點解澳彩仲回緊

認真一問，我一陣要去福田拎個書架
想知元朗搭B1到落馬洲之後搭地鐵？

係咪參考左格離壇某前輩

客其他

最正路

利申：照屌細波

伊巴去接ky thx

之後過關就得？

樓主，已入錢

福田咩位

利申成日番大陸

CallG

應該就係 等睇下仲有冇再熟d既巴打解答

福田搭一個站福民

小妹去搵美容師按摩

按....摸??

諗住係邊到上車

技師

按前 線

按jj

邪？

出火養生

估唔到伊巴居然係呢d人 太失望了

。。。唔係而家先知下話

0:0定0:1

Why not both

14.5 3.8

999

頭先見到14.5@4.00 但禁一下refresh又無左 唔知係咪眼花

燈sam要勝利

屌佢又話要主勝既

詠爸都係....屌

詠巴要勝利 放棄盤先！

詠巴都要勝利

13.5昨喎

佢banner唔係要左主咩

所以 打和啦

占要主好似

客隊今日走唔撚甩了

屌 並唔係話迷信 不過....

渣ga

我買左客盤呀

唉屌你老母未賭先輸

屌，番工就買左勝利

13.5再直插

仆街了，已經買左

尾盤大師要反底了

13.5 4.25-->3.8

2大燈神聯手發功...

留名睇主隊秒入 客隊紅牌送套餐

慳番200買盤 直插角球

一早買左客，molamola

可能轉運呢

可能有相沖負負得正呢

會負負得正

如我所料 2.5/3細真係落飛

姓膠先可以
佢姓詠

負負得正

棄盤了

負負得

波膽2:1
入球單數

求生存

細波ok?

我怕係加大碼力
屌好唔好輸少當贏買番對家

買入球單玩下先

而家既勝率係負數既負次方呀

細波求生存 明明計都岩哂 連落飛都預測埋 今次唔係你死就我亡

屌，本身預雙架

2.5s

屌負次方變埋分數

單啦

落雨喎 細波

慳左盤果筆 買左好多其他野

破燈要傳說要開始

吊，我都買左下盤

無用ga 今次咁大個核彈炸落黎 真係香港九龍新界無等避 我驚連玉王大帝都搞唔掂

想打機燒時間

詠巴支持區

點撚算 買左客+1 點補飛好

個個手足都買哂下盤？

好彩無買+1咋

做其他野等收錢

根據詠巴神話 買20蚊客主先

樓主收到錢未

唉屌訓覺算

派左比我

臨崖勒馬了

我都買左，希望救返我個下盤

我人手走盤

走呀 唔好買呀！

角
角角
角大角
大角大角
角角角角角
角角角大角角
大角角角角大角
角角
角角
角角
大大
角角

咁快？買左咩

唉

頭場似角細

胡cfu出黎俾d掙扎我地未啊

嘩屌 岩岩電話震左下 幾驚秒入

開波！

收到
今晚推
上5k派 張張真飛 中左先留名

半客+11.5

仲未開波 澳假連時間都要假

13.5！！！

今晚跟你

我都只係10.5

角c角c

信樓主>詠巴+燈占
我最後200跟你

角細

有無人帶領即場屠狗會

我淨係知福田口岸等咋
元朗邊度搭B1

我都買左下盤

亂世出英雄 帶領大家allin 主其他

睇緊

西鐵站中間扶手電梯直落

角 角 角

福田口岸唔洗搭地鐵 過完關就係

1min 0c
角大已死

屌你

👍🏿

踢左3分鐘都冇角

等7.5 8.5

👎🏻

10.5s
0/+0.5
Away win
0:1
0:2

😂😂😂

冇人同我同路

出售13.5飛

倒貼啦

0.5/1s求睇完半場

1折，即時入數

呢獲撐你

好消息 客隊1射1中

0入球

大家要正面屌波 就算輸 我地都已經嗌過

關羽張飛留俾趙雲😒

劉備😒

。。。

太撚正面

0/+0.5

😒🖕🏿

可以既話唔好呢到上,冇位坐
去元朗廣場上就

我要墨勝贏撚晒

企三個字姐 去行元朗廣場都到左

馬會阿叔：一定0：0

我知道呢場一定0：1了

買左單喎老細

坐我隔離個呀伯買左2.5大

Ky求指示

其實有角未

佢去緊收豬架

未

快啦好嘛

No problem

唔知算唔算好消息 老鼠好似打緊邊爐

1:0

黃牌

無啦啦封 嚇死

流巴 數已找 多謝
祝你長派長有
另外祝大家 個個月係馬會拎零用錢洗

墨勝fg

集氣

聽講今場無角球同無入球呢支歌仔唱

集

放低電話先 我好驚

主勝回 客勝企硬3.4

差啲

角仲未跌ga 等緊6.5

俾細路收左條0.5/1s先喇

8.5 1.73

11分鐘0角

唔補即場喇，希望客勝啦

8.5

已經冇錢玩即場
買左過關今場同今晚兩場

好大雨？

好多氹仔

我？

屌 又係點都無角

無角既喂

睇數據8-10 突然覺得唔可信

停左?

都係你最好
身體最近好嗎？

出場啦你

唔撚推

下半場墨勝先贏啦好嗎

澳洲佬怕跌親

俾角

冰多10分鐘比我入7.5啦

same mond

8.5足水

7.5都難我覺得 5.5 6.5最穩

等多陣

0.5/1s 求睇完半場

流浮巴出水要跟

7.5一定穩

呢獲我撐你

g持

真？

20%

跟！

悉尼狗已經兩張黃牌 勁狗

仲追緊數
不斷被迫害

西西子買咩

屌你牙

買飛佛呀

客+1
0:1
0:2

7.5要出現未

1注8.5 2..02

自問自答 賭到傻左

客勝落飛

差啲入

單刀唔入

邊隊

😑下次要把握好

下半場似和

買左你fg

有無lin

勝利

最近依到好多痴線佬 小心

Down球探比分有 有線球彩台

樓豬半細

就有7.5

JCTV 有

屌 我落場踢啦

thx bro

你老味 7.5都咁耐 幾時先有6.5呀

13.5 應該凍過水

落雨兩隊波都亂鳩咁踢 8隻開唔開到

我個角細計咗差唔多兩個鐘
唔中 jump

悉尼應該刷到

好唔爭氣咁笑咗

悉尼好似打緊邊爐 唔得閒刷

7.5

7.5 1.7 x1

老實講 單刀唔入 咁之後一定。。

一定入番

咁快手 等4.5

角啦

喂 八婆 你講咩呀！

係撚咁越位 似有劇本

客入到先買角

4.5出唔出到

唔差在冰多陣入4.5/5.5啦

打下邊爐，下半場勝利小勝一粒

角球入波問過我未

完美

再係咁6.5就allin

Good

等1.5/2入球大

等5.5 or 1c後高水細

0c

喂屌你老母，角

？

好撚假 打哂邊爐咁

究竟有冇開波

我諗你8角都開到掛😑

keep住. 最後0:1

Ds個數據虧埋

花尖八角

上半場唔入 中場入個客ng先

Fc差啲入 屌

澳假下半一定瘋狂刷角

sad but true

半場有沒有機會出4.5

同意

投降

不賭了

好想見到一場係dc數據上面係又冇旗又冇角

6.5

有黃牌

難賭

0射

老鼠攻得好入肉

我係馬會睇緊
相信有睇live既人一定feel到場波有幾假
有兩球門前必入 兩條友都無貪到盡

有無落底 我想買6.5s

Ds射波個數據廢左

幾球

無 一球都無 全部三閘線cup返中 回傳
未到6.5都唔好買大

客fg就會刷
主goal我就全輸

通常365 個波都無埋角球就...

下半場狂刷🤔?

我下半場客ng 5.5足水大

365個波出番黎就角大啦

仲要捱多三個字

想玩下角球tim

Hi all 場波幾點開波？
仲未買盤

認真 365 個波都無埋依1個星期有2場 1場4c1場3c完

0.5/1s集氣區

等中場

我正式宣佈今場係終極假波
更衣室後一定刷同客ng 但一定殺哂賽前大同10.5大

終極假都可以1c都無既

入咗6.5
7.5 2.48

戴返頭盔先 有機會0:0

1c

終於1C

Sor fake

00 樓豬咪fatfat

澳假係咁架 上下半場係掉番轉

Sorry 1c is right

比個 你

過左半場先

Ccccc

客隊起碼6c

gu左

打錯晒

客fg等大家安心下先啦

流浮又痴撚左線

墨勝比老鼠屌打緊?

2c

39"

嚇死

刷啦好嘛

肯定，主隊6c vs客隊3c

轉左1.5都唔敢買

我覺得主隊10c 客隊4c

希望0:0睇全場

Fit

幾%？

巴打點睇 我淨係識ds入面睇平均數

悉尼單邊刷14 我移民

好 冇問題 14c

0-100

80%

g chi

mice D攻勢好入肉....

41mins 0.5/1s 守撚住

貧賤

移民都可以繼續賭

叫佢番更衣室抖抖

0:0 half time

3c

有機會入

信任

買唔切

無了

6.5 1.98 7.5 2.2

頭先唔夠貪心

龍門救角

唔緊要，再建立

下半一定瘋狂刷
90%

43分鐘咪撚搞咁多野喇仆街 番去抖下喇屌你老母

惡

6.5 7.5

半和頂住

好惡

sor
無入波就ok
你地繼續

勝利即刻入一粒

45喇

有冇人可以話我知勝利踢成點？bet365冇野睇

踢得唔差

集氣推啲人返更衣室

但唔夠好

yeah

好似記得樓主買左0 ：0半場波膽

0.5/1s cashed

攻勢少但下下都有威脅
老鼠控制權較高

全場

0.5/1s
全場0:0

全場黎

00半場cashed

錫番大家

0:1得唔得

喜奇又話全部細做咩買角大

下半場尾段先係悉尼既發揮時間，希望佢繼續打邊爐

馬會咪其中一個

0:0 0:1 都得

半細CASHED
多謝樓主

啲假波，隨時1:2

角細同客盤

8.5入得過？

係喎 我話左全部細

半細全細

總之單數
理得佢1:12

信咗你

整番個2.8倍先

skip左盤之後 我買左半場細 入球細 單 角大

無買到

3倍

可能開到呢

都可以 有買客盤

買左10.5b 同下盤 只求刷c

呢個時候老鼠喺給更衣室講緊：我地揸住8分，慢慢踢唔洗急，完場大家袋多1分

我買果陣2.75🖕🏿🖕🏿

半3全14不是夢

半3全20

唉見完大老細
佢叫人做嘢，開完會啲人咪又係叫我做
鬼叫我最細
細波下盤呀唔該

直覺又係一開波秒goal 之後刷角乜鳩都冇就完場

袋住先喇

射
我

60蚊都呃 無人性 樓主都未派

打錯字😒😒

gay😒

邊隊秒goal係重點

8.5s 入？

雨妹

1001